讀緊乞食科嘅你

可以做啲咩令自己grad咗無咁乞

搵daddy幫手手

Daddy話grad咗比幢複式
同埋幫我交管理費/水電煤上網
準備乞食

Or Mommy

文科畢業，畢業去咗間跨國公司搵萬一蚊一個月
做咗一年，係某次做嘢識咗個老闆，同佢吹咗陣水就叫我跟佢，之後就人工幾級跳
所以都係識人重要啲

屋企得窮撚廢老

這些機會..

搵包養

做pr定廣告

PR

職業: 兒子

職員:女兒